香港係踩咪好多癲得唔勻洵嘅痴線佬？

是咁的 前兩日同fd踩單車無啦啦被跟蹤
我哋即使踩得慢 行錯路 停低抖 點都好
佢都會跟撚住
屌你老母仲要跟得好撚埋
我最初以為佢唔識路咪由撚得佢
點知佢跟咗成個鐘咁大鑊
仲要無分岔路都照跟
香港人真係壓力大